黑社會斬人都只係一個人祭旗啫

fuck fuck fuck

自比黑社會

好貼切

哦 , 古惑仔斬人

阿叔神回

執行職務打人，好誠實

類比黑社會

點指兵兵
點指賊賊

自爆

問題係黑社會斬人都無俾人影到
七警就。。。

係直線自爆

自爆打人係唔係犯法

曲直難分

啲黑警嘅邏輯拍得住支那人

在退休警我們信

有哂證據

當笑話睇好好笑，當新聞睇好可悲